撈麵混媽咪麵配心心雞胸

其實你未試過又點知唔好食啫？

我個心心碎咗求安慰

又真係幾好食喎

又嚟

個雞胸

煎到豬潤咁既款 又黑又乾
你都算勁

應該咸過阿婆底褲

唔係我煮㗎 IG店訂返嚟㗎

牛肺？

衰仔阿婆底褲你都試過！？

塊雞胸想點

想比protein我💛

牛定熊？

雞

唔係好唔好食嘅問題
係賣相問題

煮出黎浪費食物
Po上黎浪費網絡資源

春袋 你試吓食咪知囉
唔係呀我今次都擺得幾靚呀～

欣賞我好冇

用嚟中出即飛無敵

一路正正常常
睇到最後幅圖笑咗
舊雞胸賣相好嘔

冇病呀玩食物？

頂我都試過間ig雞胸個樣好似
賣相同口感都麻麻
但調味ok起碼入味

你嗰間係咪G字頭🐔
我見佢有麻辣味所以就買

好似係
記得喺黃圈啲聖誕市集買
送果包雞腎最好食

中出後整比條女食後潛水, ff條女見到個麵

！！！咁啱嘅係同一間
佢賣得幾平呀啲雞胸 又有唔同味揀